好奇怪

分唔到自己係勁定係廢 想佢快啲返嚟

Why not both

勁廢

不回來了

掛住我咪講囉

Dllm meh

梁勁廢 廢廢

過埋六日

Thunk too much..

屌好唔開針

點解手

勁廢囉

我們的天空 吹不同的風

....1999？